邵氏餐廳收銀員確診 TVB呼籲曾到訪員工須檢測

武漢肺炎疫情爆發第四波，今日再有逾30人確診。TVB繼早前有外判道具工友確診後，據知今日再有一名在將軍澳邵氏香港電影城內的餐廳員工證實確診，初步呈陽性反應。

上上下下左左右右前前後後

Push

肇事餐廳